警世 俄羅斯有可能聯合中共食印印

只要俄羅斯表面出兵或軍備比印印
咁美國就好難插手
然後表面上係 印俄 VS 中共
但係俄佬可以扭屎忽花節節敗退

中共唔會打印印
情況就好比中國同美國，唔夠打咪拎啲核彈出嚟靠嚇囉，等對方唔會真打
依家就係立場調返轉，印度即使輸都可以同中共攬炒

俄佬無同印度接壤
幫支那有乜利益

幫中國坐大？俄佬會唔會咁蠢，最好等佢兩個兩敗俱傷先拎著數仲好。

俄佬如果有兵企入去一定唔走
對付烏克蘭就係呢招
而因為扭屎忽花 只要中共向俄佬進攻
俄佬只要再走入D印度就得
變成中俄都入侵印印
亦因為俄佬出左美國無得插手

預言中左WOR

俄佬唔係啱啱先賣左新武器俾印？